822 中學生集會 823 會計界遊行 基督徒集會 已取不反對通知書

POE RN 19010202
組織 : 無任何組織參與
日期 : 2019 年 8 月 22 日 (星期 四 )
時間 : 上 午 10 時 正 開 始 至 下 午 8 時 30 分 結 束
地點 : 中 環 愛 丁 堡 廣 場 大 會 堂 低 座 對 出 空 地
活動性質 : 公 眾 集 會
活動目的 : 中學生集會

POERN 19010196
組織 : 梁 繼 昌 立 法 會 議 員 辦 事 處
日期 : 2019 年 8 月 23 日 (星期 五 )
時間 : (1) 下 午 12 時 15 分 至下 午 12 時 45 分
(2) 下 午 12 時 45 分 正至 下 午 1 時 30 分
(3) 下 午 1 時 30 分 至下 午 2 時 正
地點 : (1) 中 環 遮 打 花 園
(2) 中 環 遮 打 花 園 > 中 環 政 府 總 部 東 翼 前 地 外 添 美 道 西 面 行 人 路 之 指 定 公 眾 活 動 區
(3) 中 環 政 府 總 部 東 翼 前 地 外 添 美 道 西 面 行 人 路 之 指 定 公 眾 活 動 區
活動性質 : (1) 公 眾 集 會
(2) 公 眾 遊 行
(3) 公 眾 集 會
活動目的 : 引 起 公 眾 關 注 會 計 界 遊 行 ，要 求 政 府 回 應 五 大 訴 求 ，重 啟 政 制 改 革

推

POE RN 19010021
組織 : 無任何組織聯繫
日期 : 2019 年 8 月 23 日 (星期 五 )
時間 : 下 午 5 時 30 分 開 始 至 下 午 10 時正 結 束
地點 : 中 環 遮 打 花 園
活動性質 : 公 眾 集 會
活動目的 : 鹽和光 為公義 誓同行

中學生集會:
會計界遊行:
基督徒集會:

推
香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

會計界遊行

1950-1955 開始組成人鏈

Support